青靚白淨既男仔坐監係咪真係會俾人雞姦

樓主巴打可能肥矮柒，入去都無人屌

會比人輪 通常1對4

樓主青靚白淨？

你坐監咩